今晚突然幾個分化post原因

係咪因為見到有人識還拖，所以d鄉黑警犬開始驚？